阻人上機做咩撚？非法禁錮？

成日話搞文宣啊登報啊盛 你咁樣做法人地仲會唔會彩你？
夠人多自然會閂 人少你迫幾條友唔比佢上機都無意思

比旅客過 留返條路 機場停咗係政府自己停
唔可以100%癱瘓, 最理想 70% Cancel
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

癱瘓目標唔係旅客, 係要令機管局停飛,係機管局搞旅客
搞清楚行動邏輯

咪撚現場一有人起哄就跟 諗清楚自己做緊咩

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

推

智障咩定比鬼帶風氣

同路人見到都無言, 唔好再阻人上機啦